連登仔係時候睇吓自己條block list

有冇人明明唔係一毛狗都俾你block/完全封鎖?
俾次機會自己睇吓佢係咪同路人
同埋對付一毛狗持續不停屌好撚過block

純粹因為私怨而block咗嘅今次可能係你同路人
暫時放低私怨，共同抵抗蚑共大惡魔